用身份證入境可唔可以用國際車牌揸車

小弟喺加拿大攞咗個國際車牌，有冇人知今次返嚟用香港身分證入境可唔可以用嚟揸車？ 因爲我仲係G2 所以唔可以直接攞香港車牌

唔可以

5可以

用回鄉證先得

撐警就可以了

記得以前有post 睇過係唔得既

條友話佢老婆渣國際車牌 有身份證，無續香港車牌後尾撞到人，賠錢claim 保險搞一輪。 最後唔知點樣驚動到差佬變刑事。

結論好似係 有身份證=要有香港車牌先渣得

唔得 持有香港身份證就唔可以

唔得 除非用其國家護照入境

錯，有香港身份証一定要有香港車牌先得。

正常唔會理你用咩入境
如果你有加拿大passport揸嗰陣帶埋出去加你個車牌
但依家咁嘅環境係要有香港身分證先入到境
加上你個idp會有寫幾時issue
所以理應上就應該唔得
不過你可以照搏帶idp加加拿大車牌嘅

利伸 我7 8年前試過淨係帶idp同車牌 無帶passport 不過慶幸無俾人pullover過

比人查你咪拎本passport+idp比佢睇
多數都放你走架啦

唔該巴打

有新聞講過，單野係英藉+HKID

香港法例講明，你係香港人就要香港車牌

之前有嗰post講，法例規定：持香港身份證就要香港駕駛執照

唔可以
但係可以喺香港申請免試

呢單最後係咪要坐

三年

嘩，有無link睇返

刮花部車 估計要賠5-10萬

換香港牌

而家免試換香港牌個櫃檯係咪未開返？

林病宣佈在家工作到而家好似未開過

算啦都返唔到香港 換唔換都冇所謂

香港揸車唔駛車牌，有狗你話追黃屍撞就可以